有冇人試過無啦啦諗起啲尷尬野

諗起以前自己做過嘅尷尬野
諗到個人面對唔到自己好尷尬
跟住忍唔住大叫

真

諗起自己喊曬口求佢 而家諗起個畫面真係

點解我會做得出咁撚老尷嘅事

分享下 講出黎就唔尷尬

太多 點解我咁撚柒kam

有
諗起都尷尬到搵張被包住個頭
柒到唔敢諗

same

訓教都會諗起，然後大大力打自己個頭

我會即刻同自己講冇人記得呢件事去安慰自己

禾鐵好尷尬

「推到港鐵回應」港鐵學院疑偷台灣營養師圖做海報

我係諗返當初點解唔咁做例如點解當初唔撚屌柒佢而係唔出聲